Alphard 著engine 燈

Alphard 個mon 顯示 Check Vsc System ，有無巴打知係咩事？

燒底版

撞過

係咪好嚴重加？

無大撞過

波箱好大機會
最好落車房篤下電腦先

有燈壞都有可能
檢查下有冇燒燈

係唔係拆過個轆落嚟？